［已上日本trends 第一］譚德塞又噏嘢：世界應該聽世衛對病毒嘅警告

警告唔會人傳人

We can only give advice to countries. We don’t have any mandate to force countries to implement what we advise them,” Dr. Tedros Adhanom Ghebreyesus said at a WHO briefing, noting that the WHO declared the coronavirus outbreak “the highest level of emergency,” a global emergency, on January 30.

“The world should have listened to the WHO carefully,” Tedros said.

“We advised the whole world to implement a comprehensive public health approach – find, test, contact tracing and so on,” the WHO director continued. “The countries who followed that are in a better position than others.”

話1月30號已經最高級別警告

條友開始想等大家記憶模糊spin 到自己好早提
其實大陸12月有病例

最快提出會人傳人係12月尾嘅台灣

比世衛垃圾警告早一個月

你收嗲啦死黑鬼
包庇支那隱瞞疫情
遲下實俾人清算

聽左又如何？

最高級別=中國搞得掂+唔應該封關+唔應該戴口罩

佢一定唔記得自己1月講過d咩
一齊睇下譚語錄

好記得美國一月尾封關，
呢條死黑鬼仲叫人唔好封關, 話唔係大流行之類
又話美國歧視又咩咁，
仲要明明第一個係北韓同俄羅斯封先
好無恥

算啦點解都冇用..
佢講親野全世界media界都有哂record做底...

咪聽撚左佢講話唔係大流行囉

支那武漢最早係11月已經有個案, 12月李文亮先警告全中國, 香港人1月頭先周圍買口罩

侵侵防得到中國
防唔得到嗰堆歐洲左膠豬隊友

外交部叫唔好封關而家又叫人唔好索償

想知日本人點睇

就係聽咗你講先瀨野，唔使戴口罩，爆到仆街啦

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

Push

由1月到4月
譚生菜講撚過d咩野！？
一開始又話無跡象人傳人
之後又話唔係大流行
然後又話封關係助長歧視

我屌你老母喇！
呢條nigga 一定要落地獄

死黑鬼快啲死全家啦咁多大話講

佢就係想大家開始唔係好記得
就spin spin spin

佢點會唔記得
佢係想人哋唔記得

其實佢話比中共呃咪搞掂